
                      Me parece que los efectos y la ambientación fueron excelentes, muchas tomas de la monja fueron en verdad espeluznantes, pero creo que salieron sobrando los dientes de tiburón de la misma. La historia y argumento, PESIMOS, Se pudo haber sacado mucho provecho de la historia y de los actores, El terror psicológico hubiese dado excelentes resultados. Y no fue mas que una película de susto facil, gritos, sangre para que los adolecentes sientan que vieron algo terrorifico. UNA PELICULA MALA.
        
            